傻眼 竟然仲有人無apple watch

今日同個 FD 子傾計
我同佢講想隻series 3想換錶帶
點知佢話自己無apple watch
我真係即場笑左出黎
唔係掛 竟然仲有人apple watch都無隻
咩人黎

傻你老母咩

第一次正評肥絲